其實陀飛輪唱出好多香港人既心聲

每個人都會經歷成長 歲月既洗禮
學生時期無憂無慮 但踏入社會 先開始感覺到
時間真係唔等人 每日番工放工 日復日 年復年
歌詞有句係 賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興
的確 每日努力工作 面對各種人對事 為腦細賣命 日搏夜搏 已經唔再好似以前讀書番學成班朋友一齊玩咁開心 搵唔番以前快樂既感覺 甚至已經忘記左以前快樂既感覺

以前細個聽歌根本就唔會去思考歌詞意思
純粹好聽就為聽而聽
但人大咗 聽歌唔剩止聽音樂 會細味歌詞既意思
讀緊書既你 珍惜而家既時光 做學生永遠都係最開心
利申 原來已經27歲

最大分別係
陀飛輪裡面佢真係有車有錶事業有成
香港人大部分人日夜工作 結果都係生活都成問題

睇錯飛倫海

驗眼

計劃了照做了得到了
現實就係做左但乜都無

時間卻太少

呢排遞左信個腦都不斷loop陀飛輪
果種時間唔等人既唏噓

應該係俾個班事業有小成嘅聽
提醒佢地唔好掛住做野上位
日日OT搏盡拎成績拎表現
忘記左時間同快樂，努力工作嘅目的

生活都成問題嘅人就冇得揀啦

乜都冇 愈聽愈覺得自己好廢

真係要驗眼

冇睇錯鮑姐咪得

勞力士 無止境

有時唔係時間問題，係個社會根本啲本身好命嘅人掌控，有機會有能力都上唔到位

仲有首叫《大人》，都可以聽下，又係幾正。

繼續怨啦

接受自己係個普通人都需要勇氣

普羅大眾 過了十八膊頭開始重

賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

23歲
搵得勁少錢
父母開始年邁多病
另一半依然仲未搵到
好友又機乎冇哂冇聯絡
好驚將來情況只會更差更差

好懷念過去無悠無慮既生活
回憶 時光

生老病死在所難免 個個人都要經歷
唯有而家好好孝順父母
唔好好似我咁 到人走左 先去後悔

我冇怨，只係講出社會上某啲人嘅心聲

珍惜眼前人啦！